就快一星期，我做咗乜7黎？

乜都冇做過

女又溝唔到

Die die die